有個問題想問好耐

就係細細個落街市買燒味飯嗰陣，都會發覺個燒味佬徒手斬燒味，然後再徒手找錢
基本上每次買既燒味都會沾滿燒味佬既手汗(希望佢去完廁所有洗手 )，仲會hi到D散銀同紙幣，究竟咁係咪正常?但係食足咁多年又無事

燒味佬既手汗先係精華，大快活嗰類快餐店既燒味飯就係少左呢樣靈魂
好唔衛生，食餐燒味都加料比我

第一、投你老母。

第二、廚房佬真係垃撚圾去廁所抖完碌鳩唔洗手，食煙成身煙味，污鳩糟到黐線

同快餐帶著手套但成日都唔換一樣道理

但係快餐起碼隔住手套，掂唔到散紙同手汗喎